[5/8] 天水圍警署騷動 朋友被防暴警察抓到 求救

因今午1時的聲援行動，幾個朋友因為響應當中的和平集會前往出席聲援昨天示威者被警方追捕過程時肢體接觸而導致「走光」事後，要求警方作出回應，但因為騷亂出現，舉方舉黑旗。放出催淚煙，在新聞，得知朋友們可能因為這件事情而被防暴警察拘捕。目前已經打咗三個鐘頭電話，朋友的電話長期處於關機狀態。而正當想打電話去警署求助問到上述事件的時候，警署竟然沒有人接聽。蜂刺的是這麼大間警署竟然沒有人接聽求助電話，不明白現在警方的執法情況與處理市民求助的情況是怎樣？

想了解現在有什麼方式可以聯繫朋友，萬分感謝

有冇了解相關程序的巴打可以告知一下現在小弟可以怎樣做

幫推

有名幫手聯絡612

想了解怎樣跟進？ 求教

推

打去星火 俾名佢地救人

星火 facebook 長期沒有人回覆

打電話 邊得閒得FB

打了過去也whatsapp了號碼可是都沒有人回應

不知道大家還有否方式可以協助幫忙

推～

感謝巴打幫忙